女友覺得我地之間淡左，應該點挽救

依個問題持續好左耐
前兩日同女女傾完
佢話覺得佢愛我多過我愛佢
覺得唔夠珍惜佢
唔放佢係第一位
應該點做，做咩先可以挽回到，做咩先俾佢覺得我緊張佢

我經驗少真係唔識處理
連黎30歲先拍第二次拖

無事

逼佢幫你含

同佢傾下 有咩令佢禁諗 睇下可唔可以挽回
關幾多次咩事 都係要夾嘅

咁我真係好少為佢做過d咩
咪平時接放工煮飯佢食咁
放假咪同佢出街睇戲

女友話唔信我，想要個可以依賴既人
但我成日要佢擔心，所以唔敢信我

你係咪有d野處理得唔成熟

例如？日常生活啲野要佢幫你執手尾？

同佢覺得你唔夠愛佢係兩大問題黎

話我份人冇咩目標

咁你諗住將來點？佢又諗住點？
例子生唔生仔結左婚住邊事業會唔會有突破等等

我諗佢都係諗呢啲問題

佢就係唔鐘意我做地盤，希望我搵一份穩定既工作，唔洗佢擔心

同你有啲似...
我又係覺得淡淡地 佢又係做地盤
但我唔係嫌佢唔上進同無目標
只係覺得拍咗咁耐大家依然唔係好夾
開始會思考到底係咪要繼續咁落去...好困擾

可以 hand make d d 野比佢，覺得你有誠意，試下剪條片比女友，冧硬

夾唔夾都係睇大家肯唔肯為大家付出
如果一味單方面付出，你或者佢只會辛苦

試過啦，冧係冧，但只係個一排囉，之後又回歸平淡

都未必關付唔付出事，好多時係價值觀唔夾

地盤都好揾同穩定呀？ 定係驚危險？

正是

佢有下一個你做乜春佢都唔會返嚟，比啲時間自己接觸

有冇溝通下？ 點唔夾法先？

好搵係好用，但穩定就麻麻，除非泊到好碼頭識到老闆，唔係都麻麻
危險就一定架啦，係前途麻麻姐，我都唔想做一世地盤

咁既然你都想轉行，就早 d轉啦，揾 d野學

8 月 5 號 一齊罷工 去下行下 睇下日落

有心無力，考過幾次消防救護
次次都唔夠高，試過開哂外掛，用埋增高鞋，鞋墊都係唔夠高，體能再fit 都冇用
考左咁多次，加上依幾年頭頭碰著釘
己經冇哂方向，唔知想點